有冇識食巴打知九龍區邊度食到錦繡多味魚？

蘇眉頭、星斑背、三刀腩、魶魚身、奀哥尾來重新砌成一條魚，仲要一邊蒸一邊炸，每種魚兩種食法，總共十種唔同味道

九龍區無 大灣區會有

廚餘垃圾桶

條魚中咗輻射